依加啲戲院真係俾到家既感覺我

屌你老母個個當正戲院係自己屋企
大大聲講野 大大聲笑

今日去咗睇戲 本身都知戲院多小朋友就會嘈
不過我睇既係鬼片 咁我就以為大家都會成熟啲
會識得尊重身邊既人

點知佢地唔撚會
差唔多全場都係中學生
個個大大聲劇透
套戲有小小恐怖位 啲中學生就係到 oh oh oh
好似叫春咁
有幾幕劇情進展個時 啲女大聲問 啲主角依加去邊呀 我好驚呀
之後全個場係到大聲笑
屌佢老母睇戲真係要考牌

我已經叫哂身邊啲中學雞唔好嘈 但全場都充斥住啲on9中學雞
以後都唔會入戲院睇戲

想傾咪啲朋友之間細細聲講一兩句囉
洗唔洗要全個院陪哂佢呀

咪就係 拎埋佢電話完左一齊傾套戲

咩時段同咩區最少中學雞同廢老？

樓主去開邊間戲院

等我black list佢

錄低佢講野 之後係佢耳邊大大聲咁播出黎

秒正皮

全港全部時間都多 避唔到

我第一次去呢間 德褔mcl

尋日去睇戲先撞到啲踢凳撚

我呢場都有 不過唔夠啲中學生大聲

呢間我睇過幾次都冇事 睇你好唔好彩 其實睇人 自私撚無處不在

依加睇戲真係要靠撞彩

好彩未撞過

有時好心灰香港人同嗰啲自私大陸哩愈嚟愈似

做咩唔當面叫佢收皮？

大部人年青人根本唔在意自己既品行
個頭求其鬧下啲蝗兩句 呢頭同佢地做埋哂一樣既野

D飛貴撚到我以爲交緊租

正評是給樓主的標題

屌 仲有帶野食入嚟啲包裝袋聲

我都係揀啲早場優惠 個心會好過啲

D 人係賤依樣野就唔使討論啦

但其實最大問題係戲院無盡自己責任保持一個舒服環境俾大家睇戲遮

個D掃MON , 傾電話, 大聲傾計的人一早應該趕哂出外面啦

依加 X宜家
既 X嘅

D女人先痴撚線 勁鍾意同條仔轉述 旁白咩戇鳩 明明坐隔離一齊睇 做乜撚嘢
試過兩次都係咁 好撚煩 真心想知點解呢D女都有人要

我都係趁依家讀緊u揀啲少人嘅時間去睇

根本一直都係

琴晚睇Annabelle 成堆當笑片咁睇 笑琴勁撚大聲 講話好驚好似旁若無人咁 啲人都on撚柒99

仆街我都係睇Annabelle
情況都同你一模一樣

依加暑假避唔到啲中學小學生

ys 珍惜做廢青嘅時間去入場睇戲

以前成日聽人講有啲女好蠢 真係會成日一路睇一路講
我以為蠢既有個底 點知今日見識到

仲有大把仆街比人話完都係咁撚嘈

好耐冇去, 太多仆街痴線佬

等google play有得借
係電視睇算

搭㗎穿梭巴去星影匯啦
啱啱睇完詭娃 全場冇人嘈過

星影真係好高汁

暑假之後先去啦

有日睇凌晨1點場
成家帶埋個細路tim啊 屌
個細路又話眼訓又話肚餓又話要去廁所又話唔明劇情

屌佢老母 走個時大大聲講左句
咁夜都唔知睇個細路黎睇乜撚戲
冇啲家教

而家都屋企睇多

早幾日坐係個師奶隔離佢睇睇下係度打電話
痴撚線
佢老公都忍唔住屌佢
之後二公婆睇戲又邊睇邊講劇情
Diu 你估我地盲既咩 要旁述

之前喺屯門凱都睇spiderman好高質
平日未放暑假，夜晚9:50場睇完近12點，全場打工仔無學生無細路無老嘢
雖然個場細但係又平睇得又舒服

香港人淨係想睇笑片，無時無刻都想搵位笑

我好鍾意呢套戲既導演 好心急想快啲睇

仆街凌晨就唔好帶啲細路出街啦
夜場根本唔係俾細路去既

我以前睇戲都會專揀啲夜場 搏佢少啲人同唔會有細路
今日失察

單單打打成個師奶咁

因為未放暑假囉

我都係平日睇1點場 又係spiderman
成家人帶埋兩個細路 痴線 當兩個細路使訓咁

Spiderman咁長 睇完都3點 個對父母都痴撚線

same for you
雖然套戲比上一集冇咁恐怖(個人覺得)
但比人嘈住同笑
好難投入

睇緊戲已經有好多人出聲shu佢地啦
大把人完場都話個細路嘈

你做香港人咁怕事你問題
專登睇夜場都咁嘈 夜晚凌晨場帶家長帶細路去睇冇問題？

我全場都投入唔到 成個腦都係咁講粗口 完全冇睇到劇情
搞到覺得套戲好差咁
不過套戲最尾個位做得幾好

00後係咁上下啦，全部都支那狗嚟

我之前睇戲遇過有個女人帶個bb仔入去
係度喊, 好彩佢即刻帶走佢 無再返過黎
好心有d常識都知有bb就唔好睇戲啦 租碟睇啦仆街

Goodest English

之前係大陸睇過幾次戲 廿幾三十蚊 3D
基本上都未遇過大聲撚 電話撚
全場都好靜 人唔多 未試過揀唔到靚位
係會展中心附近。

呢期整親手 朝早覆診 順便睇早場
又一城睇星際 後面兩條煩膠大聲笑談
係粉嶺MCL睇蜘蛛俠 又係無一刻寧靜

其實今時今日已經無得揀話邊段時間無人嘈，早午晚都遇過，你只可以知道某d地區一定唔可以靜靜地睇 - 旺角

認同，上次係戲院打飛機都無人理好自在

老婆

衰鬼你捨得出現啦

依加啲後生仲衰過大陸
係香港真係唔好去早場

去elements睇啦

Elements同奧海城叫做睇得暫時最舒服
屌你 早幾日睇47M 仆街後面死大陸閪
係到講埋d鄉下話旁白又講電話 屌撚到佢臭即刻
旺角百老匯又係 睇親都一肚火 已Blacklisted
淨係想靜靜地睇套戲係咪咁難？
討論下唔係唔得 細細聲講得唔得？

旺角百老匯真係永久blacklist
Btw寧願去啲貴啲既場好過

上次睇Dunkirk有條廢老又係大聲討論劇情
屌完佢佢即刻收聲

仲去戲院,不了, 等BT好過

圓方+1

住東涌入機場睇又係正

暑假就完啦
等多陣啦屌

我上次睇Dunkirk 係個戲院既最後一場
冇乜人 好爽

我太心急了

多數睇閒日早場 冇乜人好似包場咁

我嗰日特登請假下晝去睇，諗住冇咁多人會靜d，點知遇著個廢老

開電話閃光燈 + 帶共振喇叭播歌

-3- 鑽石山？

All around you you you you ouuuuuu

我又係去德福mcl
無人嘈但有個痴線佬發出怪聲

我成日都會細細聲係我朋友耳邊講呢句

我上次睇戲全場大合唱「唔該熄咗你個電話啦～」

我地而家係黎睇戲架!

樓主你可以留番拜山先屌

見親都企起身指撚住佢屌，通常呢d都會一呼百應

有人報紙當被com 勁嘈

上次試過 有個大陸女人傾電話傾到勁撚大聲 跟住有個男人過去叫佢出去傾 個大陸西即刻唔出聲

笑左

屌你老味，我上次去睇分裂又係咁

後面個on9情侶，條仔一路係度導賞套戲

嗱，而家佢變人格啦

嗱，呢個又第二個人格黎

殊撚極都繼續講

唔講都唔知係唔係去左導賞團

戲院傾計正仆街！唔熄電話果班仆街都係！

我次次睇都會遇到呢個on9情侶
個女既成日都 咦~耶~典解既
又係到錫到出哂聲 好撚想大大力屌死佢

d 窮撚地方戲院d 觀眾真係垃圾好多
又多mk 又多細路廢中

一包爆谷兜頭車埋去

傾埋一份囉

7月24日個場？我個陣睇都聽到。。。

遲d睇戲個陣帶個喇叭播歌跳舞先

一包分唔到俾咁多位中學生喎

我成日都係咁，本身住屯門係屯門返工，放工之後去睇，睇完返屋企訓。

除非你叫戲院唔好賣架姐
唔通真係要開定入黎?

我想去睇反斗車王 但唔想聽咁多小學雞笑聲

老實講 十幾廿年前
香港睇戲係寧靜既
最多都係 有笑位時一齊笑

有笑位一齊笑其實都幾溫馨

但依加啲人係懶搞笑 個個位都要搵位入

聽講呢套勁好睇

btw 以為你叫羽生bb
之前已經成日叫錯

放膽大聲笑 我請你老母食香蕉

好難頂

傾你老母臭閪

去d 商業區睇無咁多學生

有次睇奇異博士有個細路好撚嘈 仲有個死蝗蟲講電話
屌佢老母望後睥佢地幾次先識收聲

荷里活？

diu，之前係呢間睇Doraemon 奶晒嘢。

最尾個修女彩蛋有冇睇到？

同意睇戲要考牌

冇呀屌 班人嘈到我一完場就急急腳走
點樣架??

依加好多野都覺得需要考牌先俾人做得
唔係啲人真係冇哂規矩

九龍灣

睇呢啲小朋友都合適既仲衰 真係唔會有靜既一刻

睇鬼片都要大大聲笑
得啦 知你唔驚好撚威啦

明顯係班中學雞又驚又淆
唯有大大聲笑嚟定下驚 咁樣扮哂唔驚

睇戲只睇早場/午夜場

完場有2個彩蛋喎
一個係影公仔
一個係2013年隻修女惡靈係修道院衝出嚟嚇你

仆街啦 想俾隻修女嚇呀

00後好多都係蝗嚟

播片尾都未開燈就知一定有野睇
好啦 真係出公仔 郁左一下？
跟住播歌
播完我都估唔到仲有修女嚇下你
連d 職員都嚇親

平時慣左有冇野睇都坐到最後先走
今次又賺左

巴打 你德福mcl睇幾點？ 我睇晏就3點半 中間成炸中學雞係到大聲笑 完全入到場唔係睇恐怖片

次次去親睇戲都想大聲屌鳩班仆街 但每次都毒撚睇戲唔敢出聲

gold class element 算啦

你老母岩岩諗住就近去cinema city 柴灣 右邊對狗男女就係度聽whatsapp 錄音 左邊兩條仆街仔就係咁傾計

旺角新世紀 睇撚完安娜貝爾 一吐氣 屌你老母後面班臭閪港女全程有講有笑

今日係巴倫紐睇都係 心諗有咩好笑 唔講以為睇緊喜戲

一係入機場睇 一係比貴d睇4dx 一係睇11點後既場

點解仲會有人覺得某幾間戲院或某幾個時段會無事 我試過晒全部都可以有人做旁白

睇早上11點10
不過情況同你一樣 仲有條友大叫 都唔係鬼片嚟

屌好灰呀睇唔到

仲有一個選擇係唔去睇

咁好彩我睇親啲人都算安份守己

要珍惜呀

屯門巴倫紐、凱都其實唔差，觀眾質素大部分都幾好，只有小部分仆街影響到
巴倫紐性價比高

遇過一樣情況，都係鬼片
我勁大聲屌鳩佢地之後全場收哂聲

勁大聲!? 咪勇

我最怕反而係遇到智障中小學生
前一排睇蜘蛛俠，一直響度講：「爸爸，我覺得呢個Spiderman真係好funny囉」

總之中英夾雜，懶音重、唔識思考，一聽就知係中產但唔識教仔既家庭出黎，開頭咳兩聲，之後就轉身望實佢地，最後忍唔住話佢

總之形式甚多，有一直抽搐、一直問點解、一直做解說員、一直有人係咁話唔好睇之類

我睇緊單身動物園呀頂

港島再加一分

食爆谷唔識合埋口
一路睇鬼片一路聽住佢啲咬爆谷聲

港島真係好高質

暑假唔撚出街

屌佢老母, 嘈我可以忍, D人好撚鍾意頂住前面個位有時仲要UN下UN下
呢D真係即刻, 立即, 屌佢老母

我又未撞過有小朋友
不過依加啲細路真係講野勁膠 成日好似偽abc溝mk咁

屌你老母真係痴撚線 唔講仲以為去撚左街市
琴日去睇Annabelle 啲jump scare就到個陣啲人就係到鳩叫得勁大聲 搞到無撚哂feel 完全唔撚恐怖
個女仔望落個井個下仲要勁撚多人大聲話：唔好呀！！！
真心勁撚on9 依家嚟睇鬼片定比你嘈鳩住？
姐係我明叫一兩聲好正常 但洗唔洗全場一齊起哄呀
最撚on9係一齊拍手歡呼 搞到我完全無意欲再去睇戲

前兩日睇戲 後面條𡃁妹嚇到尖叫 痴撚線

真係怕既話去九龍灣展貿中心果到睇捱貴少少去睇有大班椅坐成個院得廿個位 嘈極有限

仲有女主要避開annabelle個時 咪去咗Annabelle 一開始個櫃到既
之後有仆街死港女大叫 關門啦仲望
啲人又係到笑笑笑
佢拎隻Annabelle 去dum落井個段路咪有一下轉身
之後手燈啲光照亮咗Annabelle 塊面
啲人又 嘩!!!!咁猛!!!

嚇到尖叫都算接受到
起碼佢地可能真係控制唔到自己既驚